火炭工業區男子殘廁上吊亡

今午(11日)12時40分，火炭山尾街18號一商業大廈內，一名男子被清潔工人發現在傷殘人士洗手間上吊。救援人員接報趕至，證實事主已經身亡。警方正調查事主身份及自縊原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

好慘，死都係死得咁委屈

好慘 要死係殘廁

叫啲工友點敢去廁所

竟然係沙田商業中心

男厠驚有人發現會救返？

痴撚線咁撚臭